屌你老味發夢樓主貼bam圖想連狗del ac 又有班柒頭出黎屌連狗滅聲

以後有手足自爆都唔好del啦
費事又有班傻仔屌連狗滅聲

佢唔係齋要求del post咩？

佢之後有係回覆到貼露點圖想bam埋ac
個po連狗之前已經del左

唔知係咁多人冇追po見唔到樓主貼bam圖定係有人想帶風向分化連登

保護發夢樓主安全先最重要

我趕唔切backup

我的確係有係求del post到見到bam 圖
Bam圖女人仲係面部被打格仔
但唔記得係唔係發夢巴打post

手足會用其他渠道報平安嘅

不如發動所有連登會員自己審查自己過去有冇可能自爆
再report叫連仔幫手DEL啦
而家咁就少個方法去確認手足安全

幫push